同樣係5度但25上30就覺得好大分別25落20就好似冇乜分別

點解會咁？